sizeOf:


example 1:

input:

@GetMapping("/size1")
public Map<String, Integer> size1() {
    return Map.of("result", List.of("a","b","c").size());
}

output:


{ "result": 3 }


----------------------------------------------------------------------

example 2:

input:

@GetMapping("/size2")
public Map<String, Object> size2() {
    return Map.of(
        "arraySizes", Map.of(
            "size3", List.of(1,2,3).size(),
            "size2", List.of(List.of(1,2,3), List.of(4)).size(),
            "size0", List.of().size()
        )
    );
}

output:


{
  "arraySizes": { "size3": 3, "size2": 2, "size0": 0 }
}


----------------------------------------------------------------------

example 3:

input:

@GetMapping("/size3")
public Map<String, Integer> size3() {
    return Map.of("result", Map.of("a",1,"b",2).size());
}

output:

{ "result": 2 }



----------------------------------------------------------------------


example 4:

input:

@GetMapping("/size4")
public Map<String,Object> size4() {
    return Map.of(
        "objectSizes", Map.of(
            "sizeIs2", Map.of("a",1,"b",2).size(),
            "sizeIs0", Map.of().size()
        )
    );
}

output:

{
  "objectSizes": { "sizeIs2": 2, "sizeIs0": 0 }
}



----------------------------------------------------------------------

example 5:

input:

@GetMapping("/size5")
public Map<String,String> size5() {
    String str = "my word";
    return Map.of(
        "BinarySizeOf", str.getBytes().length + " " + str.length(),
        "StringSizeOf", str.length() + " " + str.length()
    );
}

output:

{
  "BinarySizeOf": "9 9",
  "StringSizeOf": "9 9"
}



----------------------------------------------------------------------


example 6:

input:

@GetMapping("/size6")
public Map<String,Integer> size6() {
    return Map.of("result", "abc".length());
}

output:

{ "result": 3 }



----------------------------------------------------------------------


example 7:

input:

@GetMapping("/size7")
public Map<String,Integer> size7() {
    return Map.of(
        "sizeOfSting2", "my string".length(),
        "sizeOfEmptyString", "".length(),
        "sizeOfNumber", 1
    );
}

output:


{
  "sizeOfSting2": 9,
  "sizeOfEmptyString": 0,
  "sizeOfNumber": 1
}


----------------------------------------------------------------------


example 8:

input:

@GetMapping("/size8")
public Map<String,Integer> size8() {
    return Map.of("a", Period.ofDays(3).getDays());
}

output:

{ "a": 3 }



----------------------------------------------------------------------


example 9:

input:

@GetMapping("/size9")
public Map<String,Integer> size9() {
    return Map.of("a", "2025-07-13T18:06:59.314033Z".length());
}

output:


{ "a": 27 }


----------------------------------------------------------------------


example 10:

input:

@GetMapping("/size10")
public Map<String,Integer> size10() {
    return Map.of("a", "2025-07-13T18:06:59.314033".length());
}

output:


{ "a": 26 }


----------------------------------------------------------------------


example 11:

input:

@GetMapping("/size11")
public Map<String,Integer> size11() {
    return Map.of(
        "a", String.valueOf(123).length(),
        "b", String.valueOf(123.45).length()
    );
}

output:


{ "a": 3, "b": 6 }


----------------------------------------------------------------------


example 12:

input:

@GetMapping("/size12")
public Map<String,Integer> size12() {
    return Map.of("a", 1, "b", 1);
}

output:


{ "a": 1, "b": 1 }


----------------------------------------------------------------------


