++:

example 1:


input:

@GetMapping("/example1")
public Map<String, Object> example1() {
    List<Object> arr1 = Arrays.asList(0, 1, true, "my string");
    List<Object> arr2 = Arrays.asList(2, Arrays.asList(3, 4, 5), Map.of("a", 6));
    return Map.of("a", Stream.concat(arr1.stream(), arr2.stream()).toList());
}


output:

{"a": [0, 1, true, "my string", 2, [3, 4, 5], {"a": 6}]}

----------------------------------------------------------------


example 2:


input:++:

example 1:


input:

@GetMapping("/example1")
public Map<String, Object> example1() {
    List<Object> list1 = new ArrayList<>(List.of(0, 1, true, "my string"));
    List<Object> list2 = List.of(2, List.of(3,4,5), Map.of("a", 6));

    list1.addAll(list2);
    return Map.of("a", list1);
}


output:

{
  "a": [0, 1, true, "my string", 2, [3, 4, 5], { "a": 6 }]
}


----------------------------------------------------------------


example 2:


input:

@GetMapping("/example2")
public String example2() {
    LocalDate date = LocalDate.of(2017,10,1);
    LocalTime time = LocalTime.of(23,57,59);

    return LocalDateTime.of(date, time).toString();
}


output:

{
  "LocalDateTime": "2017-10-01T23:57:59"
}


----------------------------------------------------------------

example 3:


input:

@GetMapping("/example3")
public String example3() {
    return ZonedDateTime.of(
        LocalDate.of(2017,10,1),
        LocalTime.of(23,57,59),
        ZoneOffset.UTC
    ).toString();
}


output:

{
  "DateTime1": "2017-10-01T23:57:59Z"
}


----------------------------------------------------------------

example 4:


input:

@GetMapping("/example4")
public String example4() {
    return OffsetDateTime.of(
        LocalDate.of(2017,10,1),
        LocalTime.of(23,57,59),
        ZoneOffset.of("+02:00")
    ).toString();
}



output:

{
  "DateTime3": "2017-10-01T23:57:59+02:00"
}


----------------------------------------------------------------





example 5:


input:

@GetMapping("/example5")
public String example5() {
    return OffsetTime.of(
        LocalTime.of(23,57),
        ZoneOffset.of("-03:00")
    ).toString();
}


output:

{
  "Time": "23:57:00-03:00"
}


----------------------------------------------------------------



example 6:


input:



output:



----------------------------------------------------------------



example 7:


input:



output:



----------------------------------------------------------------
























@GetMapping("/example2")
public Map<String, String> example2() {
    LocalDate date = LocalDate.of(2017, 10, 1);
    LocalTime time = LocalTime.of(23, 57, 59);
    return Map.of("LocalDateTime", date.atTime(time).toString());
}


output:

{"LocalDateTime": "2017-10-01T23:57:59"}

----------------------------------------------------------------

example 3:


input:

@GetMapping("/example3a")
public Map<String, String> example3a() {
    LocalDate date = LocalDate.of(2017, 10, 1);
    LocalTime time = LocalTime.of(23, 57, 59);
    return Map.of("DateTime1", date.atTime(time).toString() + "Z");
}


output:



----------------------------------------------------------------

example 4:


input:



output:



----------------------------------------------------------------





example 5:


input:



output:



----------------------------------------------------------------



example 6:


input:



output:



----------------------------------------------------------------



example 7:


input:



output:



----------------------------------------------------------------






















